教局涉越權清算教師 至少10人未答辯就被指專業失當

教育局早前稱完成調查60宗與近期社會事件有關的教師專業操守投訴個案，當中約30宗初步成立，最嚴重可能取消其教師註冊。《蘋果》獲悉，當中至少10名教師被教育局指行為失當（misconduct），但局方調查期間並無直接接觸涉事教師，而是只按學校調查所得作為證據。直至教局發信告知其行為失當的指控初步成立時，始要求涉事老師提交書面回應，過程中未有安排會面或聆訊。有律師批評，教育局此舉「好離譜」，有違公正，可被司法覆核挑戰。

Push

楊潤雄

呢條撚屌仲衰過吳克儉

幾時越權清算黑警?

死仆街共匪

唓，司法覆核咋
搵個紅官打發你啦

係就快d司法覆核啦

揾個紅官咪得

推

美國be water act 係咪可以制裁呢類case？

萬一真係有咩事炒左，到事真係要有個黃色補習業比佢地生存

越奶共越低能

應該ok

黃色補習業?

屌你老母清算

係呀，黃色學校都係under教育局，另起補習社比較可行，教返班手足

Yes

嘩屌你老母

有仔女多數都藍

唔一定
我老母黃到金

廣東話單野都知條柒頭咩料啦

屌

推！！司法覆核

真係賤到不得了

連登仔雖然好多都大個 出黎做野 讀書好叻 但正因為甘 你地都應該明白 教育嘅重要性 我地真係要企出黎保護班學生 捍衛教育自主 學術自由

會用腦咪黃囉，
唔用腦咪藍囉

教師要罷工清算楊潤雄了

正解 其實好既補習老師比仆街既日校老師更有意義
仆街既日校老師簡直嘥鳩曬學生既時間

Good idea

咁就同你有冇仔女冇關係啦

生仔唔會痾埋個腦出嚟㗎嘛

支持良心教師
要公平聆訊

721 831 101 1111

喂德信鬧學生曱甴嗰位呢？道歉就冇事？

老老實實 仲有咩政府部門嘅存在係有用

CLS!!!

教協作用係？

真係逼教育界罷工

文革來了

push

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

痴撚線今都得

S

死開啦 青山派

真係好撚唔公平，未審先判

D

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

教育界再唔出黎團結，
相信好快就會2+2=5